有冇巴打知而隻咩嚟？

啱啱散散吓步望到叢牽牛花 見幾靚行近望吓

點知畀我發現到而隻嘢

隻嘢有我手指公咁大 全身啲甲又黑𡃁𡃁 對翼係彩藍色 超型

想問吓有冇巴打知而種蜂（？）叫咩名

竹蜂

有毒架, 小心呀

你唔搞著人 人哋點會無啦啦搞鳩你